araree stick pocket

有冇人知邊度有得買🤔上網睇到好靚勁想買
用緊iPhone 7 Plus

呢個得唔得

唔想上網買

香港有冇地方有得直接買

smarttone好似有 好似

淨係得online store有 要等三日